'Moet je kijken je vertellen welk jaar is het?'
'natuurlijk niet,' Alice antwoordde heel gemakkelijk: "maar dat komt omdat het blijft hetzelfde jaar voor zo'n lange tijd samen.'
'Wat is precies het geval met de mijne,' aldus Hatter.
Alice voelde vreselijk radeloos.
De Hatter's opmerking scheen te hebben geen zin in, maar het was zeker het Engels.
